{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146006?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 향촌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約特典としては、メゾネットタイプのバーベキュー場、駐車可能、送迎サービスが提供されます。 バーベキュー利用の際には、個別テラスで利用でき、客室によって価格が異なります。 長坪ターミナルからの送迎も可能であり、入室後、退室前に予め連絡して準備する必要があります。 繁忙期にはお迎えできません。 周辺の旅行先としてはハーブナラ農園、蓬坪そばの花/イ·ヒョソク文学館、フェニックスパークスキー場、大関嶺三養/羊牧場、ブルーキャニオン、五台山/月精寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間には制限がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客や近隣への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の二重予約について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプのバーベキュー場、駐車可能、送迎サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には個別テラスがありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際には、個別テラスで利用でき、客室によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "長坪ターミナルからの送迎は可能ですか？",
            "answer": "長坪ターミナルからの送迎も可能であり、入室後、退室前に予め連絡して準備する必要があります。繁忙期にはお迎えできません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としてはハーブナラ農園、蓬坪そばの花/イ·ヒョソク文学館、フェニックスパークスキー場、大関嶺三養/羊牧場、ブルーキャニオン、五台山/月精寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 671
    }
}